突然之間很喜歡你恨我 我從未愛到 要生生死死那麼多 結束感情最悲壯結果 原來似 以掌心撲火

未算得到 偏得到你是哪位錯
難道你我以相戀失戀去切磋
會令情侶受苦已是愛
但我答應我永不要重複犯錯

最慘戀愛會有過程
到沙灘多一次看星星 亦難以償命
當初與你有過愛情
同樣一吻有任何反應 已結成冰

好歌

究竟係乜水

掌心撲火

古蛇

痴心像馬戲 似小丑眼內希冀

無論事隔多年我也心跳
最後和你雖如我那所料

皮皮康復未

就死

豬sir加油

帛金要多少

我好中2你張相

燒一個理想既日本女朋友就夠

會令情侶受Fu~已是愛